金融時報：北京擬覓人選接替林鄭月娥 特首辦：不評論揣測 (無否認)

依家唔係林奠下台就無咗件事呀！

對於英國金融時報的報道表示，北京計劃明年3月前，任命臨時行政長官人選接替現任特首林鄭月娥，完成餘下任期。行政長官辦公室回覆查詢時表示，不評論揣測。

英國金融時報報道引述消息人士指，目前接替人選中，呼聲最高的是金管局前總裁陳德霖，以及全國政協常委、前政務司司長唐英年。